逢親星期六見D細蚊仔叫我買支旗我會避開佢地，覺得自己好醒

逢親D無國界呀，自然基金呀，連細蚊仔叫我買旗我都會直行直過，經過今日發覺自己過去做得好啱醒目。👍🏻

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

不嬲都同佢地講你係都捐比我先

屌 之前俾人呃去月捐200，即日後悔取消番

啱 根本搵細路同老嘢呃人善心 博同情
唔買又可以用社會壓力話你冇善心
根本就係交保護費同過路費要買左先唔再俾人煩

我人生在世夠膽講一蚊都冇捐過
以前覺得自己好似好仆街 原來我係有先見之明

好多應該親中團體啦屌

搵埋D老豆老母拉住個細路同我講叫我買支旗，我通常會避開或者話已經買左，覺得有少少唔好意思，依家唔會覺得唔好意思了。

十蚊有8蚊係行政費用

巴打你有料過我，以前讀書有捐，出黎做野真係冇捐過，因為真係唔知捐左D錢係咪真係拎去做善事。

我試過有個呀婆唔知乜鳩團體揹住個箱嗌後生仔捐錢幫下老人家，我即刻屌7佢我幫你班老坑，邊個幫我地後生仔，佢仲係道話後生仔唔好咁冷血啦，我話邊夠你班廢老冷血呀 直程吸人血添啦

唔應該避，應該行埋去，跟住睇清楚乜嘢機構，再拒絕細路，因為：藍/親中/行政費多過乜/多行不義如乜乜乜醫生

已經唔再信任所有人道支援團體，除咗星火果批